鐘意CLA既入黎

Richard 都話CLA個朵臭, 點睇

太多mk仔揸了

10年前Golf GTI，
5年前就A、CLA

又唔見佢話啲H車朵臭
利申：CLA車主

會唔會入A35 sedan？

一個 VCTOY 已經夠殺
Benz D格多數都係閪
volvo 最好

cla45

證明買得CLA都係智力低下
用CLA一個款去同H一個牌子比

唔好同啲CLA車主講野啦 拉低智商

CLA 35 $6xx,xxx 起，都比人睇小

兩位車牌都唔知有未

新車40幾萬都講到垃圾咁
其實cla全原裝有咩問題

Btw Fd2 班mk仔咪又係改到傻 (雖然Richard 個部係mugen RR）

有幾部CLA45 35 行街丫
都唔知有冇10%

同 DC9一樣 個格衰
見過好多CLA左穿右插 唔打燈 死推爛推
塞車就行巴士線 去到尾夾硬cut埋黎

Golf Scirocco Tesla Aplhard 都係咁

911個d 反而無咁仆街

所以咪就話鍾意CLA既智商低無性格無
淨係識睇價錢 睇牌子
揸CLA就話自己揸咩「Ben跑」「房跑」

如果CLA 35都叫Ben跑
咁Golf R叫...福跑?
大家都係三百隻橫置四驅

CLA35/45串串共真係冇咩所謂
班粉腸揸架200/250係到又推又閃燈
唔講我以為佢揸緊咩勁嘢

我就揸唔起啦。

不過，真·有性格又點會在乎你同連燈仔富豪點睇呢？

自己鍾意乜就乜啦。

170以下限定

人地正正經經整”hothatch”唔係乜撚野”4 door coupe”

唔係架車問題，應該係講班車主姐，搞搞下咪變到遘埋架車

係衰係cla250度

其實係比班倫敦金仔搞臭哂姐
佢地啲公司指定要啲靚仔出歐洲房車
4年前買架二手13車先30頭
月供6千鬆
4門又有力水
岩哂佢地擺門既要求
所以呢1-2年倫敦金收哂皮成個28car 30幾頁cla250等賣🤣
斯文車主慘到閪

佢好似話係舊款 先至臭晒朵
新嗰架好撚型喎 連埋option 成50個
係街道真係好少見人有

其實CLA/A45係好野黎
不過200/250就

有50個出C仔啦 ，仲出佢真係唔知乜野心態

CLA 35 仁孚公佈咗價錢未？好似full option要六十幾？

唔需要後座咪買架靚仔啲既囉
c200而家都係40頭

新款應該得35 45會有人買啦
普通版有 A class saloon

新c 都好靚仔啦
其實你一坐入個龐，C仔同CLA真係好大分別

硬係覺得Cla個頭好短
唔要後坐我會揀c coupe型好多

伯母女人？

始終係A class，橫置直4，個頭唔會長

睇架A220 賣得好, seden應該會返款AMG

真係打L死CLA

有眼光

起碼後座唔會170都頂頭

加依e個時間出c 仔
50個買八年埋前嘅產物
facelift 都完 就快出全新款la

仲要係 200 同 250 比，

ching 真係好識車

其實我覺得完全唔似
話似樣嗰啲係咪都係女人

尾燈又唔同 頭嵌又唔同
成個body 又唔同

你話似cls 都算 似a class wo

唔係cls車主
不過覺得揸架46萬既車都被人笑

連登真係好多車神
事實條街cla250 都貴過7成既車
大把人都係只係普通揸架豐田
分分鐘笑人mk個啲 都係揸住架sienta Corolla

利申:揸錢7

依家46萬車真係入門車....

連登真係多有錢人
好想知揸咩車先唔會俾人笑

傻仔先會買CLA

A class 套野，不嬲都差

C 呢家用E S 好多野都一樣

而且CLA 後座真係好唔舒適，又矮。 避震太硬

如果唔求舒適要跑款，不如買BMW 4

c仔之前賣過38.9萬，之後加番做41.9
如果平時車屋企人出入，呢架定係nx300
定位好唔同因為glc真係買唔起

你諗得GLC都係想要SUV coupe
咁比C仔多幾皮當然NX

cla同c個定位都唔同，cla頭碌/四驅房跑，c係舒服多d，你依家30幾40買架上代cla45，同價買到咩c仔係跑得？

你覺得好少人買得起50萬車？

nx 先係兩頭唔到
要細部 ux
唔嫌大 rx

咁大鑊
因為glc得番300，好貴雖然個樣真係好靚
sorry騎劫左個post

現兜兜攞50 個買車 對我黎講已經係有錢人
小弟窮撚 寧願留翻錢供樓好過

其實正正係倒轉
同屋企人住 但係自己買樓又唔太負擔得起 或者淨係買到細樓
咁咪買架車當私人空間

渣緊cla250 想換m2路過

新2

睇緊m2 棍 50-60左右

你搞笑? 30幾40買到2012/13 w204 c63

唔同年代產物仲係0幾年個款，cla同今代c係一樣年代野

「四驅」「房跑」

More like “glorified hothatch”

新2 買返JCW算

新1/2真係「慘過CLA」

新3真係幾好，舊120i 又點睇？末代後轆保唔保值

amg gts就ben跑喇
cla

呢部係2GC 用ukl platform

2 coupe會保留rwd

等GLC200囉

根本私家車 主要係個人玩 如果你話真係7，8成時間都係用嚟車家人嘅話 根本連c 仔都唔會揀 出suv , 七人車好過

再講a35 同 cla 完全兩樣野 連個車型都唔同

新model 連 普通option 已經過50

我都想買新3 幾靚
定買c好？

人地講m2 你拎架新2 grand coupe 黎笑

F20 Pre LCI 咪一樣跌到傻

a35 成 50中 加多少少option都差唔多 60個
又係俾多少少系列啦 ？

其實揸咩車都無所謂
揸架Camry都可以好decent
問題係CLA有啲車主係好閪串以為自己真ben跑(200/250)
搞到架車個朵衰晒姐

其實你依家買既話 又只限BBA 新3係不二之選 C個款已經舊

我同你差唔多budget 買左facelift XE

就算等埋新C class我都係揀新3
個人講都係接受唔到Benz個粗邊Mon

咁不如再加多小小cla35

A35 option張amg櫈幾錢

冇咁多位清咁有錢，諗住30個內響28car執部C仔，BMW 4 coupe, 或者CLA

應該點揀好，我淨係想睇得下，同襟用d唔好整咁多野

Facelife xe👍🏻👍🏻👍🏻呢架真心靚
師兄拎左車未？最尾買左幾錢？

都唔一定BBA嘅 反正 jaguar 少人揸感覺再好啲

拎左啦 499K 其實小小over budget

車係幾好渣不過QC同BBA兩個level

即係好過BBA定係差過BBA?

差過BBA

有冇人知

好似唔洗錢

最柒係班cla250扮45果d傻仔

48000$ 加100% 稅

嘩屌
（唔係115%咩）

sorry 46500$ 不過都係100%稅

唔加真係買返250算
本身張櫈柒到 厚到呢

睇你係日日用車定係假日用車
日日用嘅話原本個張舒服啲
淨係星期六日先用嘅話就梗係加啦
所以都無所謂嘅

利申 冇加 幾靚不過唔值

Option 呢d搵車房啦

甩曬章 淨係貼amg

個貼加100匹㗎唔好睇小佢

個日見到個omg章
好有創意

香港無錯真係好多好多有錢人
但係50萬買部車都要比人笑係咩一回事
分分鐘講果個都係搭緊kmb

乜買車俾唔俾人笑淨係睇價錢?

有啲人買車係攞黎威
跟本唔識appreciate每一架車既特點 好/壞
成日話人搭KMB
以為買得越貴越名牌就唔會比人睇唔起

自己鐘意就得

其實cla250係幾型仔，對於benz呢個老牌子嚟講，以前嘅人只會覺得係阿叔先揸
近年越推越多啱後生仔嘅model，只係喺香港俾班mk仔揸到好似公廁車咁，又加尾翼又改喉，又貼個amg章上去扮amg
同埋全新車都400k以上，唔算係平車啦
不過俾我揀我會揀c250，cla250後座個壓迫感太強

嘩，你咁講，香港90% 女性車主可以香港700萬人同步每小時睇唔起、同步行過指著恥笑。

錶都係。

住宅都係，住華富村都大望海，買乜貝沙灣？on L79。

巴打，你真 goodest logic

買得起平治就叫有錢

有啲人買架A35就以為自己真係買咗AMG

拎貝沙灣同CLA比 係咪傻咗？

個問題就係在於
十個買A/CLA/GLA 35/45嘅人 都以為自己真係買咗架AMG
即係周圍同人講住數碼港附近，等你以為係貝沙灣，跟住原來係住置富，差十萬九千里。

你住貝沙灣我唔會睇唔起你
你住華富村我都唔會睇唔起你

不過如果你
貴一貴租間200尺貝沙灣路境割房
跟住周街同人講喂我住貝沙灣 乜你住華富村？

就真係得淡笑

今日去柴灣試咗， 後座連175嘅我都頂頭😅

*反而新嗰部A220 sedan有驚喜

CLA後排... 除非你瀡到好低, 半瞓半坐咁

如果唔係其實170都好難坐到

其實買得CLA後座都係極小坐人

一架車梗係有好有壞 你budget有限就要取捨架啦

CLA後座點都好坐過兩門車 百貨應百客 四十幾萬買架全新benz 唔係有錢 不過都唔係窮囉

35/45 唔原廠amg? 好奇問下

35唔算真amg 我就知
而家連45都唔係？
第一次聽

45S 成球嘢

我以為主要針對200/250 d痴章黨

香港真係癲 成球野既車都比人笑
不過都岩既, 連登仔個個fg 50k
車既都係Pista 起步

35 連埋啲option都70萬 都要俾人笑

a35 用L4 定v6

直4

屋企樓下停車場費太貴，我個人鐘意glc

我都鐘意，不過樓下停車場費太貴，所以冇買車

連登真係多有錢人 CLA都睇唔起係外國住嗰陣都係求其買部幾皮野既車渣 香港既親戚成日笑老土 但鬼佬個個都渣呢啲車 講左咩自己參透下
買架車都要理外人點睇好可悲

一個二個淨係睇車價嘅出晒嚟

唔怪得之前軍火佬單嘢咁多人撐軍火佬
返舊登啦屌

而家講緊揸CLA啲mk好臭串
關架車幾錢咩事

其實你都講咗個答案出嚟
笑唔笑，屌唔屌，睇唔睇得起，並唔係睇價錢
主因就係香港嘅CLA車主十個有九個都好閪
尤其上一代，幾乎搞到CLA同仆街/on9劃上等號
甚至盛傳車主本身好多係倫敦金騙徒
呢啲都搞到CLA個朵臭晒

就好似每次有人問Jazz/Fit咁，都會有人po黃色雙面Jazz Fortwo .jpg，遺臭萬年架喇

而且就算去到今代，喺香港真係買咗CLA嘅人(唔係連登啲kb fighter)又有幾多個唔係以為Benz章好威而買佢？

至於話「買車洗乜理人點諗」嗰啲人，如果係咁，你地點解要上嚟連登？咩都話最緊要自己鐘意，唔洗理人點諗，咁forum嘅存在價值係咩？

btw 以你嘅經歷，應該更加笑柒嗰啲60個買架CLA然後以為自己巧威威嘅人先係喎

今代a45s好似one man one engine 喎
都唔係真amg?

後生揸BENZ真係冇乜好感

benz 章好威
BMW 章好威
porche 章好威
Ferrari 章好威
Lamborghini 章好威
掃把章好威

LV 章好威
Samsonite 章好威
勞力章好威

所以買...

無限伸延、無限想像別人，介意別人

自大定自卑？人生如此，都幾得閒，都幾悲哀。

係樓上條傻仔話45係假amg先
都唔知邊到假

on9 咩今代買咗CLA嘅人係為Benz章好威而買佢
呢句說話係咩邏輯嚟㗎
如果為咗Benz章 就唔使買今代cla la 貪佢貴咩
求其買架10年前嘅a class benz 夠有Benz將章 邊㗎Benz係冇章 ar

再姐benz 章威乜L ? 你話渣㗎 maser 波子都話威威豬啊 benz 威乜9

講到無人覺得 順水欣賞新代靚 所以買 又係自己代表晒所有人嗰啲傻仔😂😂😂

一直都話緊200/250 燒埋到35/45

咁揸咩先有好感？

搭車

後生搭車 真係無咩好感

先入為主左
後生仔出乜鬼benz

搭單一問
A220 sedan 有冇師兄入咗手

後生揸波子真係冇乜好感
後生揸寶馬真係冇乜好感
後生揸林寶真係冇乜好感
後生揸拉利真係冇乜好感
後生揸RR真係冇乜好感
後生揸波GTR真係冇乜好感
後生揸賓利真係冇乜好感

後生係原罪 你香港警察？

睇黎師兄你揸benz

想買我依家塔巴士
感覺良好

咁大反應比人踩親咁

覺得有問題就會出聲

好撚典型既香港人 自卑到
依個年代bba 仲威乜撚

MK 都算
仲要係唔識車浄係識睇款既MK, 女人先會睇中CLA

Subaru WRX同Civic 呢d都好mk，但以車論車呢d都有佢地既特別地位

低能，香港人買車正路都係bba架啦，關後生乜事。

其實cla個車尾好柒彎咗落去
可能我份人比較傳統，接受唔到benz嘅彎車尾設計
係最新嗰部a220正d

㗎車係自己，洗理人哋感受？

自己鍾意就得啦。

就算係Ae110，都有佢嘅存在價值,所以唔洗理人點睇。

幫其他人答埋：蝴蝶燈好靚呀

咁買車梗係睇款架啦。。 你揀女唔睇樣？

其實CLA就係原罪 好彩冇買

cla個後座仲逼過a

追哂成個post覺得車品先係重點

A同CLA已經成為mk指標
勁過golf gti同fd2

Ok

你揸CLA唔代表你貪佢個章

如果你話我架新CLA個centre display真係好撚靚 同級真係無對手 - ok

如果你話CLA45s 原裝直4有成400幾隻屌打RS3 m2既 - ok

呢度有人話CLA款靚 ok 買車睇款天經地義

但有啲人會話我揸架CLA35成60個都仲要比人笑就唔好問我點解覺得你貪佢個章 點解唔買golf R呀？

攞Sedan 同hothatch 比
如果A35 vs golf R 我都係揀A35 唔講章
淨係個樣內籠都贏晒vw golf R係快又點呀
香港最快咪又係行110
唔通個個都晚晚去跑山呀

係囉 如果下下性價比洗鬼買Audi 咩 Golf 咪得囉

你咁答先有討論空間囉

根本唔係笑緊架車
係笑緊話「60個點解比人笑」果啲人囉

你自卑囉 你現實夠膽係車主面前笑先再講啦

要話「60個點解比人笑」
又要「現實夠膽係車主面前笑」
真係唔知邊個自卑
知喇知你架車60個有頭有面唔笑得喇

我有鬼講過60個點解比人笑呀 你真係屈得就屈

不過睇得出你份人真心自卑

Ok 你無講過

下次睇清楚啲先衝出黎啦

講到個個都係全新買咁
睇下28car宜家d cla250咩價先啦
真係全新買嗰d車主都跳晒船啦

明我意思就得啦

根本就唔關車事
cla 主打後生仔 好多後生
手車又辣又差車品咪好似攪到cla 個朵臭晒
我又唔見3系 A3,A4個班特別好車品

Btw Benz 今年出A sedan 都唔cut cla 條line 證明呢部車真係有巿場

仲買油車緊係買tesla啦

正解

cla根本食正30歲以下市場

成日講不如買VW 大把人唔會跑山 講操控直線高速公路可以差幾遠？

有人話CLA醜 golf仲柒啦咁

根本35既出現就係衝撚住golf R s3個market黎打
On paper根本無分別

Golf R款尾就40幾個
新35就50幾60加option
CLA就再貴十個八個

所以十幾甘個就係買個龍同個樣（同埋個章）囉

不過係幾靚嘅

呢個就正正係點解CLA250有market

同一個budget一係250 一係golf R

你問我 諗都唔洗諗一定係買benz

香港買咁快既車根本冇作用

十幾萬我寧願要個樣 cla仲要房車樣 大方好多

或者你會prefer golf R 呢個係個人選擇 冇乜野好嘈

利申多次冇買cla

上面做乜撚

大山每日使用者路過

我渣原裝車原裝呔推爆你班歐洲組

坐過vw golf & polo
Ride quality 真係差過bba 半級
平十個都合理

反而Benz 今年部A hatchback同sedan 淨價差6個先仆街 明明一樣spec

佢平6萬因為hatchback係現貨

實際只係差3萬

359 & 389 好似係 不過冇好多option

買架3系sport版好過

就嚟變到好似iOS 大戰 Android 10多年嘅討論。

望返轉頭... 多無聊。

自己鍾意乜就乜啦。點解鍾意都完全唔需要同其他人交代，包括老婆。

揸咩車先

應該r35

Lm

平治，不嚕。

點解要跳

VCT0Y都未換車

暫時喺街都未見過

拎五六十個買架全新歐洲車既人
使撚係度要你地班連登仔認同咩

係舊個架cla先比班倫敦金搞到臭哂啫 新個架暫時都未臭

原來馬明都係揸CLA45

袁偉豪都係

CLA 系列係一部出賣所有舊平治用家的產品，所以咁乞人憎

以前平治有一個好清晰的分階, A/C/E/S 一睇就知，滿足好多買家虛榮心

但CLA的出現就係平治為左搶後生而破壞左成個分階系統的奇怪產品

佢地竟然無恥到, 將高佢幾班的CLS COPY 落一部入門級的A 車度

同埋將本來平治應該有的水準，例如隔音同造工大大降低去減低個售價

令到有一班平來無能力買平治的後生，用一個極低的價錢/供車plan，買到一部睇係黎本應係 S/E class 用家的車

一般人唔識車係街望以為你發左達，試問其他 C/E/S 用家點會唔撚著火

因此呢班人唔會認 A / CLA係一部benz，仲要大力廣傳呢班人只係平價入門的呃西屌的車

佢地覺得玩benz的唔應該有一班咁的MK仔，影衰自己，最火係呢班mk仔用比你平的價錢買一部睇落去貴過你幾級的車

所以話五十萬買部車仲要比人笑的人，其實唔關佢幾多錢入手事，而係佢個入手價唔符合佢得到的虛榮心

你話CLA45貴，其實一部E / S class 的同級賣緊幾錢 ? 點撚解你用咁的錢可以望落去同比貴成倍的用家車差唔多甚至靚過佢地?

所以其實CLA係平治的失敗，失去左好多C/E/CLS的潛在買家，不過世界難撈，可能佢覺得賣十部CLA點都好過一部C / E / CLS，其實又唔關買家事

呢位ching 好燥咁喎

新潮文誕生

認真你就輸

咁唔係成功咩，吸引更多年齡層既人買
反而覺得佢而家部部都新車都咁似樣

學人地玩design language,點知人地馬分到階之餘仲越來越明顯，而唔係將部貴車抄九成九變平車

好心大家渣幾蚊日本車
就放低少少妒忌心

Agree

反而係benz先出得，車汽發明者，個品牌太強
你睇佢出貨車vans泥頭車pickup truck
同時有入門a仔，千萬maybach
除左mb無一個汽車品牌可以

你bmw audi試下出架泥車、rr Bentley 出架pickup，即刻收皮

原來45 shooting brake 香港有

M.Benz X-class 要停產了

問心又真係 CLA係靚D

M135i可能個價會硬，普通就未必

m2 後座好似冇咁頂頭

個鬼面咁閪大流完鼻血尼？

未試過答你唔到，不過呢類super compact sedan 都係咁上下，揀樣啦除非上到大馬力版後驅

都話呢部係GC

我相信呢個係大部份Benz撚既感覺，但係呢個價買部頭轆車，個籠又膠，坐過C仔以上既都知咩料喇。

又唔可以話失去左好多C/E/CLS潛在買家，反而多左好多本身覺得Benz老氣既人開始入門CLA/A, 再上C/E/CLS。

上網都有啲車評人咁講
由廿幾三十開始就買A/CLA
開始有家庭就C/GLC
再上就E/GLE
係想用家用開個brand然後慢慢買上去

新CLA真係好樣衰，新2仔同GOLF VIII都係，舊款好睇好多

坐過C以上, 就會覺得CLA 真係唔掂
樣係呃下人，但一入坐入去就見真章

講真佢出A都無問題，CLA 真係唔知做乜鳩

本竟然冇人提vctoy

佢話係就係咩，咁同compact sedan有咩分別
何況尾門都唔係連玻璃開，唔算係4 door coupe啦，加上車身太短

如果原廠有晒package咪原廠囉，冇先出去搞
好似今代G20 m sport 都係5萬，包圍, harman kardon, m brake & m軑盤絕對抵過出面車房

依家渣返日本跑車反而係品味，世界真係會變
係條街見到FK8，STI 真係會欣賞下，見到CLA一定篤油先下手為強

RR Bentley出架pick-up 起碼都4百萬

姐係c/e/s就可以出coupe
a出coupe就有問題？

咁事實比差唔多嘅價錢，買WRX STI / FK8好玩好多，足料好多

vw唔同品牌打唔同市場，大型商用車由MAN同Scania 負責 (南美仲有vw truck）

邊鳩個傻閪成日渣住部改撚左爆竹聲尾喉既CLA出黎柒
知唔知你D聲好撚難聽

拿你講開$
明明 cla 貴過 c 成 5-6皮野 講咩 C/E 矜貴好多
cla 好多option 都唔包 加埋 同 E200 咪又係差唔多

C200 449000
CLA250 469000
如果cla有200 一定平過c200啦

就係冇吖嘛講經咩

cla情何以堪

等如波子賣macan一樣
成功轉型

Option多到呢

而家個個都咁改唔只cla啦
踩一下 之後 砵砵砵 啪啪啪

好奇點解無人笑a class
一樣前驅 一樣有傻仔亂改

乜撚野佢話係就係
唔同你話唔係就唔係
你講緊大馬力後驅 係2series coupe 雖然都唔大馬力最低配個部
而呢部的確係叫2 series GC 同2 series coupe 完全唔同底盤

又唔係amg 渣得過 200，250 比盡你 300
我又唔信真係咁大分別
cla 上一級 35 咪又係 4 matic

仲要條友打咁大篇文一開始就喺度講＄
依家講唔點 又分前後驅 仲要攞250 出嚟講

a 個樣內斂過cla 好多

因為倫敦金最愛CLA
加上某位花生會然CLA250 AMG V-Power
CLA已經係連登仔第一恥笑對象

同埋CLA個後座真係太垃圾

上一代CLA, 仁孚有賣過CLA200

上代
冇人話上代唔臭
講咁耐講今代wo

一樣

啪啪啪好似係AMG signature

最on9係a180/200/250 cla200/250 c200/250摵章齋貼amg個班 改到45/63包圍真係自己係amg
上面班人最鐘意快線死推爛推
見到真amg就粒水

咪一樣係垃圾
A200,250 改到鬼五馬六

你留意下
其實揸a同c200嗰班車主 一樣都係垃圾
大家都係垃圾 垃圾笑垃圾
揸200 250班傻西 死都要貼amg章係後面

見到cla 就話人哋唔係房跑
到人哋渣㗎cla 45 又話mk 臭飛
到揸返㗎 c 出嚟 又笑人地都唔係 63
就算揸到架 c63 出嚟 又話唔係63s
E class 又話係老竇車 冇啲霸氣
S class 又會話乜你冇司機㗎？

事實上 叫個連登仔拎50個出嚟買架車睇下 就收晒皮
果然窮人懂得最多 最識車

不如提供返連登邊啲post笑人唔係C63

唔好好似啲支那狗咁 論點當結論

俾啲證據thx

不如提供返連登邊啲買車post唔係笑人唔識車

唔好好似啲支那狗咁 論點當結論

俾啲證據thx

你真係支那狗唔係扮架喎

哎呀 講唔出啦
你真係支那狗 加埋你老母 都唔係扮架喎

嘩 冇入嚟一排 做咩燒埋C200

咁老實講CLA 整體係抵玩既
Cla 250 力水夠
外觀內籠又嚇到下人 尤其氣氛燈 比人覺得好高級好靚
渣車虛榮心總有d 唔識車既
Benz 流線形四門房車 雙mon 氣氛燈
邊樣唔殺食架
如果唔係benz 無出四十萬五十個fastback 我都會簡benz
而唔係audi a5
拍埋benz 到 audi真係差小小

嘩，傾到 10頁。厲害。

汽車台 點解無 “熱門”

見過一次

上面話上代臭
其實邊有分

Cla就係臭，理你邊一代

a35sedan好似係中國限定

咩呀 右軚市場 起碼馬來西亞已經有喎

Type R 仲L MK

sor9 a35l 先係中國限定

世紀大戰

呢兩部點睇

唔靚

係舊款？
2020 嘅好似側門上方骨線消失咗。

行過紅磡d舖頭有賣

Yes old version

2020 model is better

兩邊貼章加多十匹

改埋大尾翼 ak 喉 再加多20

呢架好似係45?
喺東區成日見到架類似色既

成班屌緊CLA既連登仔究竟開緊咩車呢?

買Option送車

Macan 加下option 就到macan s 價位

Benz CLa please

A180

D golf gti一樣改到好誇張 成街都係
但係無人屌
不過算啦，連登10個有9個都開波子

Alphard30 求其換下brake都貴過你部cla45啦

只係一班由 Golf 轉左渣 > CLA .
無分別...一樣MK.

換個brake 5/60萬

問題係 連登仔窮過鬼

3.5都70幾個啦柒頭

睇你真係唔識架喎

連登仔得兩種

一種叫前6後4
一種叫前碟後鼓

通常第一種嗰啲實際上連牌都未考

而第二種先係真正前6後4

想出架全新c200

想去就去

可以睇埋G20

加埋稅大概幾多

最平$450k

又係CLA

CLA又出事，講左係mk車之首係都唔撚信
次次都有人話咩幾十萬都唔算平啦，唔怕俾人笑 etc
架車幾錢同柒唔柒係兩回事，車係靚，design得好，但車主太西，西到見CLA都令人都聯想到陳浩南/ 大天二之流，又唔係冇車揀，點解係要買佢呢

但cla個款真係型

陳浩南都叫西？

黃大仙benz跑

呢句真 m唔mk 同貴唔貴兩回事
電撚未仲貴 未又係日日人屌
FK8 掃把佬仲有品過cla 友
同埋渣benz普遍既車主都麻麻車品
單係十幾年前 果句
我唔知 我靜係知我渣benz
我記到今日
班車主真係有今生無來世
有名你叫benz佬
依家多左班mk benz仔姐 無所謂啦

h車係accord odyssey個d最垃圾，揸梯丫佬既反而正常d

2020 年喇清

揸C63
覺得冇錢的MK仔又要充大頭，覺得自己高人一等，其實只係打工仔/地產經紀/撈倫敦金，有少少錢就想買部CLA以彌補由細到大都冇撚用終於出人頭地，但其實只係一時表面風光。呢類人係唔會長遠高收入改變命運。
難聽啲講句，出身低賤永遠都係草根，只不過係有少少錢的草根。難以進身上流社會的可憐跟尾狗

CLA45 AMG Shooting brake

Wagon入面數一數二柒

同車頭唔match je

掃把佬個班真係好斯文
飛車唔會有份

講經咩年幾兩年先炒左架
又話好爸爸又盛

你早幾月先開話po話budget 300k，你架c63 w204? 仲平過最舊嘅二手cla

清你好賤但我鍾意

新CLA45S好正

想買，連option可能要近一百萬
會唔會比連登仔話係充大頭鬼？mk車？假amg?

啪啪聲車埋去

你買架飛機都畀連登仔話充大頭鬼架啦 鍾意又買得起咪買囉